有無人揾親工都係hea工？

第一份工：朝早蛇去食1粒鐘早餐，返去扮做一陣，妟就食完飯，又落公園行下；日日返工9成時間無野做

第二份： 忙少少，但總括黎講都係Hea，成日蛇去後樓梯

而家呢份： 又好似第一份咁，9成時間自己上下網

屌，我想做下野呀

請唔請人 我想做

落公園行?
btw 你呢啲要行開位先偷到雞 都唔算hea啦
我直情 而家呀 一邊youtube聽歌 一邊覆緊post

Ching系威既

我搵親都係西工呀屌

邊行

應該好多backoffice 工都係咁

咩類型既工？想做

人工好低

因為佢預你hea，之前返果份都係咁，各取所需

有。人工仲要還過得去。

屌，我搵親一係西呀頭，一係chur到乜咁
我想做份正常嘅工咋

Hea唔hea睇個人

但我認為唔洗打卡番工食飯放工先係皇道

樓主人工係唔係8k?

吞卜先係連登仔嘅寫照

甘願自甘墜落咪由你囉，以為hea 真係好好，有時無野做仲辛苦

請唔請人
幾錢人工

第一份工15k

同求次次都中伏
唔係要乜都唔洗做
至小唔洗ot同唔好趕到仆街全日冇停手仲要有仆街西同事

例如？

係咪命水問題
我又係份份都係hea工

有無介紹

無用既 我之前要去旅行辭左份工 介紹朋友入去做
佢勁忙